[蝗語拼音] 有無人去葡萄適ig屌佢老母臭閪

jia你老母
炒撚咗個PR佢啦

pish

Ga yau

ig copy 唔到廣告link
屌佢老母 佢page都有

嗰pr係咪on9

躝啦屌你老母臭閪

冇乜問題
只係同你老母做雞一樣

會比人屌

無問題，柒d咁囉

hi

個post like+comment數仲少過呢條thread既留言

廣告個post share唔到出嚟
佢page果個無人入去

pisy

曲線打手

facebook都有

喺ebbio出公告吹雞啦

推